午 。（帶飯）

油

Egg

Wan day day eat wingsss